點解麥巴比入完波要自摸奶奶🤔

咩意思？

型囉